作為一個IT狗 我都決定盡一分力

為左比全世界都知道香港今次既遊行我整左個website

如果大家有相想加上去
可以upload上

push

支持埋呢個

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

仲差5萬咋，科埋比其他香港海外嘅IT朋友子丫